幫襯完確診店舖 求投胎建議

大家話我下世spawn邊度好

非洲或者印度。同你智高啱啱好

投邊都仲要問人，唔去印度嘥咗你

咩係智高

你有1/4機會做強國人

有抗體移民去邊都唔驚啦

去異世界

去狗屋問下意見先